av街訪條女好撚正 跪求ig!!!

00:55 開始講日文
00:59 個動作好得意
又識日文 又唔介意條仔講av 夫復何求

留名

Push

條片笑到hihi 屌你

透左咩？點解我睇唔到
btw而家咁多女仔識AV野？

1:47 禁咗成分鐘先睇到原來7婆

賭場關thisAV咩事

仲有好多彩蛋，又串721唔見人又串CCTVB王祖紅。
剪片部high大左，你仲到幾多？

好似話成日有賭場ad

^搵到

巴打單手打字打到錯晒？

好撚似mihk果個黑人

gordon依家單飛？

真心扯扯地睇到

黑衫條囡

有ig未 想睇除口罩樣

透bra

第一眼就答到明日花個條女都正啦
貼身衫似有波

強帖留名

但條仔。。。

竟然仲有人會鍾意睇呢啲假街訪

巴打好dry

聽講好多做“妹” 不過有fd比佢地問過

有女就睇架啦屌

學到嘢

播聲我全部唔識WOR
都唔開聲

笑左出聲呢度😂😂

咁dry咩

我覺得偏淺

headphone都唔帶？

識大部分

推

無比人問過所以係假

輕輕一推

Ig呀屌你地

六十路咁重口味

媽媽係屋企成日隨意出入唔敢開

下咁都算透，巴打咁緊火？

未睇過d再大年紀d既？

連登水平應該偏淺

男主持Roy疑似60路愛好者

1：00條腰係到郁

又黎鏗鏘集2.0？

有無巴打識ps推吓contrast

已經cls左

黃色cls 推到有ig

😰😰😰

有ig未？？！

後面個人突然暴走

剪片隊咗草

朋友五人組呢喂

屌 夾公仔

supporsupoort

個女仔幾gfable

好pure

起佢條仔🤤🤤🤤

推到有gif

打羸九成連登仔啦

反而個主持型d

有女已win

唔知除左罩係點

gay test fail?#play#p

除邊個罩

應該街坊我
AV達人

係連登話自己av達人咁勇？

一句講晒有無番號

利申玩過marvel 個條 但係無比人post出黎最尾😭😭😭😭

一直有睇開佢地d 片 好鍾意兄妹系列！

個封面有聲

呀妹越睇越kum睇🤤🤤🤤

尊重女手足啦

巴打都係旺角比人問？

Marvel個條無睇過

我都係葡萄下姐嗚

又係hi撚大咗啲effect

宜家啲女咁淫

射咗好多

戴咗口罩 條街大把靚女
事實....

巴打又單手打字

果個巴打堅毒
不過我真人都係差唔多毒

都真

我的朋友不是我

唔覺唔覺十分鐘

日日夜晚係到溫書

朋友五人組

to my surprise tooooo

平時一個二個扮唔識

屌
青頭仔

以前有倉老師陪我

今晚凍凍地 又要冷手打個熱_ _

戴左口罩玩得放d。
btw, 未有IG

巴打暴露年齡

我都想有女

連登9成係

推到有ig

又想起人ig

啲後制好正好好笑

個個都話自己無女 轉個頭個個一pairpair行山

真隊撚咗草咁

條仔好柒下

又黎呢味
想打J, 睇AV就得啦

一黎出大佬 不過個樣太淫反而覺伏

又要J

好過我 女都無

搵條仔易d

無

咪自己收埋咁自私

週街都係

這些機會

全國最大的....

推到有條女gif

非gay

格劍

咪玩啦咁都叫柒 咪正常普通男仔樣

本身毒開唔敢出街
而家肺炎更加唔出
打J打到天昏地暗

個個比人自己upload片嘅網都有㗎啦
啲賤畜做seed啫

真

小心老咗個腎

agger

下，我高級魔法師唔驚呢d啦

菊梓喬嗰個av女優叫咩名？

好似幾正

我知你講打機果時

留名想知

6:44個段，剪片果個係咪隊左草黎

個個都咁飢渴

係咪你負皮我，頂

屌你 成首東京熱remix出黎

10分鐘片入面睇得出隊左十打草

無隊無人信

不過下次啲問題可以再爆啲

屌你真係純潔架bor

笑撚咗

精漏水

不過果位巴打應該意思係好多網都有賭場

做咩9

山岸逢花

巴打人生平安

佢夠薑面對鏡頭 完全冇口窒窒
有幾多連登仔做到？

好mean但agger

有仔都跪求ig都幾癲

朋友5人組最正最自然

我都係同佢差不多堅毒..

感覺係多朋友果種人

有無番號推介 今晚凍凍地

Ig呢？

說好的ig呢？

好撚無聊喎
個趣味性係邊？

先唔理係咪做"妹"
台灣啲街訪放好多
J開小哥哥艾理

寶島最美既風景果然是人

Wanz00917
因為我鐘意呢個系列..

ipx00219
Beauty Venus V
共演系列, 有埋相澤南+橋本有菜.

台妹

好假

高手等我今晚研究吓

佢哋幫胡師傅整埋抗炎rap

唔係wor我身邊好多毒毒朋友都係好多野講

留名個post最後變起底同性騷擾

屌好癲

巴打有無全身乏力 頭痛 時凍時熱打冷震呢d症狀

夕爺
夕爺真名上連登冇人信

草很純

跪拜

港女真心正

其實說到底
好多人都係想睇下香港素人講下咸濕野
係咪做妹都無咩人care

巴打食開？

有次見到個車牌係tokyohot

雨傘後我都一早移居左去台灣啦

笑左

笑埋右

其實d女都好爽直 我自己覺得好sexy

離曬題

你個ac都幾撚鬼下 又pr出嚟開垃圾post帶風向 之前幾個post已經衍生好多呢啲女色問題

屌 成對野挨埋條仔到 正撚到仆街

瘋狂hi波邊 屌

食撚屎啦 條仔

幫到盡

起下樓主ac就知

條女好淫

拉

又咸濕po 拉

推到上報紙變鏗鏘集2.0

avgle netflix真係唔識

呢個同話自己未夠18果個都好正

之前連登仔又話唔會無啦啦一個女仔比人擺上連登批鬥既

咪再鏗鏘集2.0

五毛前世未見過bra邊？

做咩每次啲咩咩選項都有玫瑰馬份
一陣人地又嬲嬲豬

右邊條女幾正

咁樣係現場睇住
點忍阿

嗰兩個mk妹同mk仔柒到仆街，經常性好有自信咁答錯

起到底未

剪得幾好笑

又搞女手足

法官大人
帶口罩既小心。。。

右邊飛左半粒釘，推算乳暈直徑應該係細，大約0.1cm,，再根據佢既膚色可以睇得出應該係啡lin

講咗幾撚多次咪再起底

CLS 咁好眼力 我睇唔到

0.1cm

。

你日日睇啦 喺度好似

？

屌你老味

ig呀

條片係咪有rose ma?
樓主我幫你頂住 你快啲走 係佢話你物化女性之前我會幫你盡量頂住
我唔係好夠防 頂唔耐 快啲走呀

可能除罩會嚇親你

我無collection架

推個頻道可以, 但唔可以騷擾到個女仔呀
衰咸濕盞搞死自己

成個post好似幾個打手係到圍威喂咁...來來去去個幾個人 咁都上到熱門

屌你老母成世未見過女人？又起底

有五毛帶緊風叫人起底了

剪片個個隊撚左草？

條青奴準備收皮
自求多福啦

條片笑撚死學到野

哩個channel每次街坊剪接都好cls

帶左口罩都知
ON99

你有比人問過所以係真？

睇完條片會唔會rose ma追斬九條街
希望樓主同個channel幫我擋返幾刀 減減傷先

d剪輯好撚好笑

朋友五人組同博學正人組都好笑

連登仔劣根性，睇片見到靚女就要起底搵IG未撚見過女咩

利申：狗公

粉紅色衫嗰位
幾 gag 髮線咁上應該係專家嚟

好似幾靚

咪撚戇鳩啦
賭場AD係啲支那賤畜放入啲AV到再做seed
個個人BT都會有
thisav有賭場AD係因為啲人BT完upload返上去
個個比人upload片嘅網都有
而且個源頭係BT
完全唔關thisav事

想知同菊梓喬似樣個個av女優叫咩名？

幻想然

人手filter

垃圾都上熱門

又想玩起底呀????

一個星期起一條女咁固定呀?

點解呢個channel就唔紅

好撚好笑

唔好笑喎

成班青頭仔前世未撚見過女？

N咁耐之前啦，宜家AV01宜家冇呢個開場白

個日一睇到覺得條女好正都
性格同肢體語言條仔應該幾幸福
不過未除口罩都唔會信係靚女

Hf唔係支那嘅哂

幾型

你老味0.1cm

問小學先先好睇，其實都係問日文字
問成人有咩用

起人底果啲究竟真係自己人定5毛黎

唔好起人底呀 諗返之前鏗鏘集嘅教訓

屌,拍AV應該真係好好搵
可能私下有做雞
佢訪問入面話做一兩個月就可以full pay買樓
CLS

屌你老母 咪咁撚癲喇 登仔

一啲啲啦Vian嗰啲咪媒囉
但我有啲大學同學應該路過做下過場路人甲咁

想知似fyy嗰個叫咩名

有無除咗口罩嘅相先

順便問埋
似菊梓喬嗰個咩名

「好好笑」「剪片隊左草」
好撚柒煩 做打手唔該專業小小
效果過多就變左煩膠
唔係出色嘅片又推到天上有地下無
依d叫棒殺
係咁推post 推撚到煩膠
用d時間度下橋好過做打手啦
收收皮好冇

舊po有但係del左IG